又開始多甜post

有人故意開

果啲五毛自暴身份

娛樂post都多左好多

推

有咩問題
唔可以開政治以外嘅post?

數量多到明顯係有人故意開

屌你老母不如叫連仔鏟晒其他台
剩係留返時事台啦

有公關公司係咁搵人出甜post

仲多左好多舊po浮面

而家淨係開時事台熱門算